到而家都唔明白，時代革命你仲要同黑警申請不反，人哋唔俾你出就真係唔出

有冇血統純正嘅cctai人可以答我點解

啱一針見血

見到啲poster同埋口號整到天花龍鳳有啲尷尬有啲反感

我想有人話入嚟話我0.5
再聽下啲論據

因為大部分香港人都係懦弱

完

我唔想再講晦氣說話我想聽吓啲人真係點諗

End game 式死戰？

係咪因為香港人人生實在太平庸

？

藝術家覺得自己畫得好靚

靜靜贏唔得嘅 係要快快樂樂咁輸

我唔覺得嗰日啲人會自己出嚟

其實遊行、集會真係唔需要同政府申請
佢警告話係非集會咪即散
如果香港同時有一百個集會或遊行，每個超過一萬人，警隊根本冇方法處理
唔通每個得300警力？定全部人實彈射擊？

同你呢句一樣 講事實就係晦氣 所有人都會話自己有包袱架啦 仲想人地點答你

?

咁就唔好嗌時代革命啦

人地鐘意點嗌咪點嗌 大把齋口講革命既人啦

五毛
會員no54927

可以不理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛
會員no54927

可以不理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉